德國前總理:勿把中國妖魔化 中德應緊密合作

德國前總理施羅德(Gerhard Schroder)警告德國勿把中國妖魔化，稱面對美國總統特朗普的貿易威脅，中德兩大經濟強國應該更加緊密地合作。
施羅德稱，中國和德國有着共同利益。他指，那些被源於美國的衝突所影響的國家，必須更加緊密地站在一起。德國不能淪為美中貿易戰的一部分。
外界預計，德國很快就會降低政府審查外資投資的門檻。歐盟成員國則正在敲定一項協定，確保對這類投資進行更嚴密的檢查。
施羅德質疑這種做法，他反對把華為等中國企業排除在德國下一代流動網絡建設之外。
施羅德於2002年連任成功的原因之一，就是他堅決反對美國出兵伊拉克的立場。

歐豬左癌上腦

無你嘅事呀，出返去啦

一見到topic就諗起施羅德

屌，原來真係佢

Schröder應該成日屌支那陰道

左膠大國